====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , un schéma de cohérence territoriale (Scot) est souvent initié par nécessité réglementaire , sans être induit par une stratégie à mettre en œuvre;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

